接機前上機場網站查下當日有咩機黎香港

出發去機場前，預早係屋企睇下當日有咩航班黎香港
記低航班編號、出發地、抵港時間呢D資料，係機場有職員想幫你時都唔會唔識答
以前試個對方攪錯航班累我等左成日

話今日無機，要接個過係隨時有位就攝，所以未清楚，得唔得呢?

真心講麻煩野要黎時點都避唔到，只不過少少時間或者可以令其他人有辦法幫你，咁點解唔做呢

屌你老母 你地係唔係咁撚豬呀
邊撚個話一定要接當日機
機場咁撚難入 有朋友十年先番來一次
我早幾日入去唔撚柒得既
屌你老母

比埋文宣朋友 話佢知香港發生咩事
再埋咁清楚 要唔要我十年前扑野用咩體位都要同你講清楚呀
一個二個岸撚柒尻